睇睇cc台班友，就算呢場運動最後贏咗，都只係出現第二個暴政

cc台班人並唔係好似美國建國元老咁捨得放棄權力
佢地只會變成第二個共產黨

如果cc台唔解決呢個問題，我唔會再出席任何遊行集會

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

呢d唔係第一日既事
唔好講到咁白啦

我敢講 佢地會比毛澤東 林鄭更癲

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

證據？

五毛block

參考毛澤東鬥死劉少奇 林彪

一言不合就屈毛再block 咪證據囉

你咪最好既證據囉
問完我比證據 然後直接block 根本唔比機會我

你咪係其中一個例子囉

起底睇一睇依個ac
就明

拉

笑4

我攞個頭撞落部電視度算

我都幾肯定cc台會惡過老共
鍵左國後連達哥呢啲冇出聲都要送上斷頭台

block哂我地啦 暴政9

共產黨：打左靶先

咁達哥抵死

乜鳩證據都無出嚟鳩up污名化， 比人話係五毛就話屈毛?
起底啦

五毛+1

衝出黎

不嬲都話如果香港俾班高登/連登統治都係會變成
阿富汗 / 伊拉克

咁達狗呢種人又真係要

所以不嬲唔係好上心，時事台呢班人其實就係香港嘅縮影

繼續污名啦

衝出黎

系

我屋企有兩支美國旗 1支加泰獨立旗 1支香港獨立旗 準備買多支台獨旗你會唔會打鳩我

波台狗，唔好吠

分化夠未呀
而家嘅問題都未解決就幻想日後會點

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

「五毛block」
污咩名
縮返入你老母個閪度再捐返出嚟重新學過乜嘢叫民主啦獨裁閪

波台內政你又干涉？

cc台暴政應該會禁止所有人玩膠玩曲線唔係就會處死

證據呢？
答唔到啊？由頭到尾唔回應？

你句「五毛Block」咪證據囉 弱智仔

你收皮啦懶人包
咩事都一句波台狗質埋嚟 仲唔係暴政？

星期日出去舉 台獨 加獨 港獨旗 join?

cctai d畜牲真係好撚鍾意自暴其短

到時成個社會平均iq得55，由世界第一變成全球最低

賓哥又柒

他們真係走得好前

<有感而發> 連登開始似邪教

Ok

做實事都要處死啦
睇下加泰集會就知
當年毛澤東就係咁處死林彪

舉支旗就可以獨立咩
我上次喺Ssp放菠蘿
最後比cc台話係鬼

話你波台狗就暴政。
思想貢小學雞嘅

唔通波台狗干涉緊cc台？

真心要搞返場波斯戰爭

因人廢言仲唔撚係暴政？
如果連登有得掟石 你估你班畜牲唔會剷平波台咩

係得返波台幾位智者心水清

波台狗玩得膠嘅好多都自以為聰明。
點知一句屌你懶人包反而認真起來

到時民選左CC台連登仔出黎
咪到你地出黎囉
睇下有無一百萬人囉

比cc台做連登admin既話波台應該9成人被ban

拉

因狗吠言
我都唔明點解波台狗成日被針對

伸手黨柒咗仲要串柒柒 關波台cc台撚事咩

唔知邊班人成日被針對多

比班以為自己好撚醒既傻西執政真係仲衰撚過搵個真傻西上

連登代表到香港人咩
代表唔到嘅話，根本唔能夠話贏左後，會出現更極權嘅政權

cctai當政 香港咪變左風水大國
用gta圖當證據拉鳩哂波台會然

自己玩膠就得，真係好撚柒

成班行陳雲清算私怨路線，仲話推佢做大總統，肯定仲仆街過依家，而cc台班水泥隊就係將來既紅衛兵

支持清算波台班25傻西(夢遺、羅狗、Dalot)

同你互屌又唔會少忽肉
波台仔個個手揸幾個acc
現實生活正正常常
唔似你班細蚊仔為咗個網絡身份激到面紅耳綠

關我咩事==‘

喱係波台咪唔知囉

#44，請為自己言論負責

覺唔覺括號入面頭兩名會員成日互含好肉酸

上下tg fb都見到成班笑緊cc台d垃圾post

波台仔正常
波台狗唔正常

佩哥hack

思想進步行得前係容易比人屌㗎啦
蘇格拉底夠比人亂石扔死啦
自己無discourse要跟人吠仲好意思講

香園圍 白虎山 蓄洪池 留意呢幾個地方（8）有心人請繼續討論 唔好俾人spin

cctai呢班人正唔正常？

Cc台畜生唔該躝翻出去 thx 🙏

唔好咁啦..人地連咩係discourse都唔識㗎..

你點分狗定仔

而家有人要統治其他人？

你咪狗

沒錯

樓上係狗

上面個習帝係挫敗狗老友

我撚到你傻左波台狗

唔覺，你都有份含

直接叫波台狗
唔分

係

冇證據唔會信

好波

收爺啦 放針狗

我一視同仁 係波台狗都反

259

我已經轉左會cc台 睇你班撚樣唔順眼好耐

Cc台平衡時空，唔洗咁驚
冷氣撚5毛太多
中共都唔洗ddos了

Ok 我都轉

p 牌拉乜鳩

唔怪得Ben哥最近智商低咗咁多

sad but true
cc台連登仔冇變過女o#lme

繼續圍爐啦 波台狗

班波台狗係咁

放心，01打手唔會做到

我同港父潛伏波台多年終於可以回歸cc台

雖然我唔中意波台d語氣，但我覺得你講得好岩根本就係度互屌，十足雙十國慶果陣互屌舉咩旗嘅加強版。

磊哥

賓兄

希望波台狗死翻出去 thx 🙏

Cc台又扮盲

我屌你cc台老母, 乜撚都唔割, 除左撐加泰

又一隻波台狗

所羅門又出post: 傻仔你贏唔到粒糖，輸又輸間廠呀

@羅蛇 @磊哥 幫拖

轉會收幾錢 個價啱可以諗諗

我轉咗會

$20

咩事

push

屌即轉 早響啦 今晚唱k我嘅

跟賓哥搵食

我轉會費收50m

唔需要Care 走出黎既好多都唔係連登既一份子
亦唔一定跟佢地個套行

一定要表態
唔比中立
唔表態就入集中營

沒有暴徒

幾錢一針

佢冇放過針

我都轉了

施你法

獨裁國家講中立
都幾好笑

我都轉了
全職休息算

聽從cctai指令
轉做休息師

緊急法勢在必行 鬼佬要就得

再一次強烈要求，禁止新會員註冊

港獨後成個波台將會被清算

其實點解樓主會覺得佢哋會掌到權？

連登仔幾時做左大台

羅蛇係國安 應該擋到幾嘢

轉會了

佢走唔甩啦

根本cc tai啲狗全部都係做冷氣軍師關佢地咩事

樓主同幾個人係5毛小組嚟，佢同夢5毛經常cm同一個post
勿中伏

拉
典型5毛分化post

發夢現場同cctai d風向係平行時空嚟

裝修唔同政見既鋪頭咪就係證據囉

隻珠海狗又咬人
狙擊未

Ok 我啱啱加入cc台 有咩幫到手

所羅門又出post: 傻仔你贏唔到粒糖，輸又輸間廠呀

係
邊個係五毛
同你狙死佢

真
cc tai：快散水！狗包抄啦
前線：啱啱先set完rb準備打狗

你係

cc台

想問cc台班人有咩權力

我移民

嗰個已經好多人知，佢哋成班係一team，經常互相comment

前線裝修 d和理非銀髮族個個叫好
cc tai: 畫面好肉酸 失民心

u too

唔散水會搞到美國嬲嬲豬
係咪想輸

武5毛的確係，起底就見到

都話轉咗會

幾錢人工

好固執 唔聽人講

cctai係咁

佢肯改過幫我地
算啦

我無錯 你五毛 block

屌夢五毛hack
我轉咗會了🥺

我比碌五毛hack

😭😭

立場點會大轉變，醒下，佢玩你咋，下邊又有人跟住玩喇

連登有幾多真係上前線?咪又係得很口，冷氣軍師，唔割唔割，最尾都割

佢有開

收皮啦
爆閘狗

對唔住玩話左火
唔好推

波台狗死翻出去 thx 🙏

呢個post大量，全部明顯係一team
夢5毛，H 5毛，樓主成日同post cm

叛變了
我地波台全力支持cctai

是 波台狗改不了吃屎

係 我有證據

羅蛇不是五毛
它是國安
請尊重 謝謝！

污點證人

不推文喇
上面佢哋個team友齊hihi入咗嚟。根本係有哂組織

hack你咪hack你
使唔使入紙申請呀？

收皮啦

岩 起完底佢地全部都係5毛

係
佢地分化狗

我係國安lead住條team

嗰班仆街企圖陷害全香港應該死全家

你係絲打？

今個月仲未出糧

認真轉會啦

米搞事啦

判上判係咁能樣架啦

波台係5毛/黑警/國安集中地

專搞分化

真

真
香港針神咁有錢賣廣告

係
已轉會

成版都show blocked user

搞到波台污煙漳氣

呢啲時世好亂啊 大台惡哂 保命啦

俾機會你吠

不推文

Block晒班5毛就啱

熱x公民

依到唔係共產 而係法西斯

係
成堆五毛狗

咪爆

😂👍🏻

有冇波台狗清算名單？

n賓集團

咁你咪唔好出
咁都上到熱門

呢樣野真係想講好耐
仲惡過共產黨

N 賓（放針傷義士）
港父（敢殺唔殺）
牙路（👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻）

根本連登已經被入侵得太勁 每日狂帶風向又偏激
你要正正常常既人就要睇tg group
唔好完全指意連登 已經唔係612戈陣既連登了

我有5毛list
周竪峰（文乃黨）
夢不拾遺
H_Lozano
D.Dalot

關我撚事
我轉會支持所羅門了

武磊（亞洲一哥）
廢清🚬
吉清😘
山岸逢花

New_Ben

係咪有5會

波台係連登清泉

波台狗死出去thx🙏

羅哥hack

羅哥hack完篤自己灰

講得好！

ok

佢地係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

P牌仔本身都推唔撚到架啦 柒頭
駁唔到 又唔撚聽人意見
所以咪話你地係共產黨囉
唔啱聽就屌人杯葛人 同大陸狗反nba有咩分別

要幾on9先講得出
除左波台9同五毛

cc台班柒頭咁撚教而不善

分化狗死出波台thx🙏

我推得郁 樓主你仆街死啦

波台狗就係咁弱智

又唔拎證據既分化撚

波台狗係咁上吓質素啦

E.Lamela都無

你自己唔打上去

語調似足雨傘後，當年都有似曾相識既po
100%五毛

5毛會

收到風你lead住成班5毛

佩雷斯主席
馬馬度沙高

N ben都冇
點討論落去

個曹雪芹最撚弱智 次次會強字都會打做個强字 一睇就知大陸仔

我係國安 高級過五毛

你轉會轉得咁能快

N賓屌新關蛇 準備入五毛list

你條五毛露晒底啦

港父hack了佢ac
Rip新關蛇

cctai係大台咩
改名做三毛台好過啦
次次遊行集會都平行時空

cc黨
一早知啦屌 班友重癲過共產黨 無經驗無戰績靠9up

真係行好難上到連登

想知CC台搞左乜活動
波台成班五毛都有一次足波一次籃波

我兩邊都25

而家連登已經完全廢咗，請連仔禁言6月後嘅新AC

( 正視聽 ) 燒北京同仁堂嘅一定唔會係手足

留意兩個post佢都打個强字

新關蛇
卒

你出post第1段冇論證論據
第2段嘅行動［唔再出黎遊行］
同第1段指嘅問題毫不相干
純粹道德勒索

再睇下面你話人唔俾機會你提證據
佢意見不合就block係佢問題
但之後你又真係咩實質指控都唔講

起咗你底並唔覺得係五毛
但你呢個post除左分化毫無意義
如果你真係想解決你口中嘅問題
建議樓主出翻啲有內容嘅post

解決問題唔好用老豆搵仔嘅語氣
就算你全佔道德高地
都唔會有人受

There was a time we kill the king
We tried to change the world too fast

樓主係五毛 我有證據

條友好鬼 又禁言又割席又强

閱

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作